{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022845",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "행하령수제비"
    },
    "text": "世界で唯一の食堂で、手でちぎったすいとんを専門的に提供しているヘンハリョンすいとんです。 城南市盆唐区城南大路144番キル14に位置しており、2007年からお客様に最上の味を提供するため、毎日午前中に直接製造生産しています。 そのために1日250人前限定で販売しており、未使用の食材は残らないようにしています。 すいとんの生地にはカタクチイワシの出汁とキムチを非冷凍国産の自然性材料として使用し、味と鮮度を維持しています。 手作りすいとんは希少性と珍味で12,000ウォン以上の価値があり、いわしスープにはオサリカタクチイワシ32万ウォン、8千匹を使用して本質の味を楽しむことができます。 キムチは毎日国産の唐辛子粉と白菜で漬けてあり、生地は小麦の皮をむいた最高級小麦粉とオリジナルの天日塩を使用してまろやかな味わいを感じることができます。 ヘンハリョンすいとんはどこにもない真の自然の深い味を提供するため、1品目だけで数百種類の味を演出する製造過程200種類以上を経ます。 また、すいとん以外のメニューは本当の料理にはなれないといい、いろいろな種類のすいとんやキムチ、オサリカタクチイワシなどを販売しています。 ヘンハリョンすいとんはテレビ番組「生放送今夜」に出演することもあり、美琴駅4番出口労働庁裏ウェルパーク建物南口正門に位置しています。 営業時間は毎日11:30から20:00までで、365日営業しています。 中間休憩時間は毎日15:30から17:00までで、15:00までのご注文を承ります。 すいとんの価格は12,000ウォンで同じで、混ぜすいとん、カルグクス、カルクン混ぜすいとん、カルクン混ぜすいとん、カルクン·ゲンクッパなど、様々な種類のすいとんメニューとキムチ、オサリカタクチイワシ、すいとんの2人前包装なども販売しています。 キムチは1.8キロで35,000ウォンで購入でき、オサリカタクチイワシは1箱38,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんは城南市盆唐区城南大路144番キル14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんの営業時間は毎日11:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんは何日営業していますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんは365日営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんのすいとんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんのすいとんの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんのメニューには様々な種類のすいとんやキムチ、オサリカタクチイワシなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんのすいとんの生地には何を使用していますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんのすいとんの生地にはカタクチイワシの出汁とキムチを非冷凍国産の自然性材料として使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんのすいとんは手でちぎっていますか？",
            "answer": "はい、ヘンハリョンすいとんのすいとんは手でちぎって提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんのキムチはどのように漬けていますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんのキムチは毎日国産の唐辛子粉と白菜で漬けています。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんのオサリカタクチイワシは何匹使用していますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんのオサリカタクチイワシには32万ウォン、8千匹を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヘンハリョンすいとんは何を使用しているので、本質の味を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヘンハリョンすいとんはカタクチイワシの出汁とキムチ、非冷凍国産の自然性材料を使用しているため、本質の味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 505
    }
}